每週一字：審慎

推

割蓆咁花生都唔講
呢個應該唔係危言聳聽